點解香港人均兩百呎居住面積都冇

我個印傭笑鳩我間屋細

係最賤個層